點解元朗好似仲多人過旺角？

係旺角人流主要集中係西洋菜街，朗豪坊一帶，除左西洋菜街d大媽阻住哂，其他路都仲算可以行得順暢，洗衣街，上海街新填地街更加唔使講。

但入到元朗，無論大馬路，千色店果邊同元朗安寧路都人山人海，反智轉身都轉唔到

？？？？？